澳門JJ入一入黎

聽日澳門一日遊

有咩特色好味餐廳推介?

小食掃吓街都得

十年前去大排當排豬排包

葡撻，胡椒餅一定試

水佬wing
花蛤蟹bo
十年無去
Win more

巴打你介紹親都係垃圾wo 樓主同你有仇？

葡國餐

諗住試，有邊間推介?

認真?

十年前
無去好耐

酒店好貴

去黑沙海灘果間葡國餐廳。威斯汀酒店隔離

世紀咖啡 厚蛋豬扒包
雞佬黑椒雞朳麵
金利雞米雙汁
安德魯葡撻

呢間?

藍瑭

食咩㗎?

暫時

葡撻 安德魯
葡餐 法蘭度
牛雜 榮記
胡椒餅 帝鈞
甜品 莫義記 檸檬車露
豬排包 世紀

澳廣視附近
波圖葡國餐
聽聞老細以前係踢葡超波甲
所以唔好著賓菲加波衫入去
比老細屌兼唔做你生意.

唔會著波衫去澳門

呢間，響路環，冇得輸

冇本地人去的

好，葡菜就呢間

環境都唔鏡

推

掃街可選天神巷，或營地街市頂層嘅熟食。都係響噴水池附近

諗住係大三巴開始行，好唔好?

check到啦，係大三巴行落去會經過係

可以的，全部響附近，亦可去埋大三巴左邊嘅戀愛巷及有特色的cafe

本來想叫樓主係新舊葡京之間條路行下
睇岩果件就埋去問問價
不過睇完依個post真心有啲肚餓

街名係咩？

一陣有美食圖

安德魯葡撻

好似係第2個島度，叫凼仔?

咁就要去路環元祖店

堅記 豬腳薑
北區蘇沙醫生街台山街市
市政綜合大樓地下熟食中心5號檔
6658 6017
營業時間：9:30-18:30

長城燒烤

甜蛋

好遠

其實咪響黑沙海灘葡國餐廳附近

呢間伏

晚餐去李康記 係新馬路

林記燒烤
美味園劉記

黑沙環嗰間?
食完葡國餐仲食唔食到

劉記食咩㗎

係呀，黑沙環果頭
當正餐食，或者宵夜去食囉

茶餐廳，食豬扒包，豬扒雞扒撈麵果d，我鍾意食佢個咖哩雞絲蛋治

係大三巴係咁試食

劉記係邊區

關閘果邊

大利來45蚊一個豬扒包

牛肚正

美國果仁同榴槤

似真正榴槤肉